我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經

特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空啊
勁到跌渣

只知你係大岸鳩
柒到跌渣